做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

你呢？

又係我呀

11點叫夜 樓豬耕田 ？

趕緊你去瞓

啱啱頂唔順瞓咗，之後被電話嘈醒咗就瞓唔返

又係你呀
今晚有冇食嘢呀

Ys
日日屌地

熄電話就得

家陣熄都無用，用緊電腦

今日飽飽 心情都靚啲

熄埋電腦

咁咪好囉
今日有冇遲到呀

挑戰第二次曲奇

整俾邊個食呀

老豆
得佢捧場

我都想食呀
記得整完影黎俾我睇下當食左

不知幾準 好在有預左三個字賴床用

燶撚咗

加油

個爐有偏溫，即係個溫度唔平均，一邊太熱一邊唔夠熱
我估

第二次開始是撚旦整

係呀 越右越熱 係咪冇得救

叻叻

圖呢

唔放咁近右邊呢

下次再試

整曬啦？

唔叻

整哂啦 第一批唔夠燶 第二批燶燶地 第三批先最正常

應該好好吃

順豐比你

懶懶
唔要得呀

咁算燶左咩
睇落似未熟多d喎

餵我

實物金黃色的

面交啦

點會未熟

有嘅，自己每幾分鐘入去調位

我以為中學都有整

想食

以前

張相問題姐

餵你

左邊

Ok

小妹怕醜

快

開心

淺色少少ja

我中學整到焗爐出煙入面著火

果斷放棄

唔好咁啦

調位好煩

要d靚爐唔平

啊～～～～

依家啲焗爐好平咋嘛
唔一定靚野先整到

我指平均熱力

嘻

派大星～

嘻嘻

海綿寶寶呢

你做咩唔訓

狗狗

做咩呀

好悶呀

失戀3個月都仲係失眠可以點

陪你

我又eat

做運動 整攰自己

搵嘢俾自己做啦
做到攰自然識瞓架啦
加油啦青
捱過左就冇事

睇緊明珠台呀巴打

想搞嘢做
但唔知做咩好

夜晚跑步 成日跑完仲精神過平時

你又唔做

有咩睇呀

一齊搵嘢玩

跑快d
跑耐d

咁Hiit 攰死

洗碗時會有～

有咩玩呀

殘忍

唔知 有冇咩手機game

我冇失眠

依加做乜都無動力
好似無左靈魂咁

一齊搵下

你要減肥

咁先係～

你搵

知啦 聽日去做運動 認真

我都明
但點都好過咩都唔做
一無嘢做就好易諗起佢架啦

Wa diu

過兩日先試
呢排公司太多野做

點解唔一齊喎

芝士寶寶

點一齊搵

原本咩黎

聽日去行山先
好耐冇行啦
但仲未諗好去邊行好

一人搵一d

大帽山

西貢 我去撞你

悟恫寨

成日話唔再覆我 要疏遠番
講左成3個月 依加先捨得真係做
又要經歷多次果種難受

八仙嶺 行撚到我仆街

Chur 爆自己果種feel好正

行過啦
有冇第二d呀

你好似未完成過

點知你想玩啲咩

要搵多d興趣塞滿個日程佢

你地搵完可以一齊玩

西貢咁大
行邊呀

西貢

仲濕曬

係 出汗出太多

冇手

屌
你又知

我行城門水塘都腳軟

諗下都開心

食咗～

以前就覺得爽 時間過快d
依加個人好易攰 做兩做就想休息

手手呢

我行到抽筋

得2.5公里好快行完喎

點知你

你條仔話我知

巴打行過邊到d景最正

我邊條仔

依加既興趣係睇佢ig

本身咩嚟

行埋大帽山

咁就死得啦

屌牙，12公里

實濕晒

幾時都話紙仔好勁

所以咪一人搵一d囉

真係攰撚到仆街牙屌

樓豬應該想咁

咁你開始搵未

你叻

On9唔頂住就落唔到山返屋企

要斷就斷晒啦
唔好拖拖拉拉啦

想溝死女

會唔會係咁呀

The sims

Look返屋企

諗住做完就有得抖咪得囉

同你行個條
Btw仲唔比我周到你 邊條仔

Look上天堂就真

又點知我呀

未 我懶

睇佢po果d 係時候要放低阿 係時候要抽離

暫時覺得龍脊最正

咁耐之前你仲記得
明明個次你冇去

點牙

咁10點 巴士總站等 一齊行

RIP

呢個真
咁塔門呢

一個人行咋

佢想斷又唔狠心得晒

睇小我？

咁做咩分手

真咩

工作係唔會有做完既一日

行東涌個個？

塔門俾人吹大左
冇想像中咁靚

驚牙？

係咪有LOL團

點敢
Btw 我覺得日出個次正啲
但凍到pk

我以前做錯事
改過後 佢都係過唔到自己果關
自己𠄘受緊個後果

岩岩收工 食緊飯 好攰

有我

最難頂就係依d
利申過來人

唔係掛

但傷心有完既一日

食緊咩餸阿

邀ED

大東山？
我想涼d先去試下

屌搭巴士訓過龍 行左五分鐘

驚牙
你會唔會咬死我架

有芒草

唔會

一開始我未接受得到 不停挽留
到我諗通 比佢好過 開到聲放佢走 佢都未捨得走
3個月 講過幾次要同我斷 到到今日先捨得真係斷
你到底知唔知每一次都好難受

蝦同烚菜咋 不過媽咪剝埋殼
我覺得好幸福

因果關係 我應該要受既

辛苦晒你啦
食緊d咩呀
攰就快d返屋企抖下啦

仲未返到屋企咩？

？

剝殼呢個行為好窩心

聽講要11月先有

嗯

咁11月先去啦

咁你會點對我呀

算啦放手啦

Hi

係咪好多？
未行過

但聽講好難行

咩我行上山
你可以練線條

聽講好似係

Hihi
今日又見到你啦
做咩唔瞓呀

雖然佢煮餸唔叻 但係真係加爆分
我愛媽咪

好多人打卡

我知我害左佢

睇過d相
好多好正

咁遲啲去睇下先

食緊好普通既煮家飯
唔辛苦 聽日終於放假

等緊時間沖淡我 我未放到

咁你要好好孝順佢啦

快d錫番媽咪塊面啦

我覺得我上唔到山

去！

係呀
靚景ar ma

好多情侶去行

未敢諗未來 我都放唔低 唔想害人

爽啦
咁聽日有咩搞呀

慢慢啦

嫌棄我

要完全放底 好難

單身狗又冇得去

記住就好

等涼d先去
行得舒服d

會閃死

你話你重過我喎
我點咩呀

你憎肥

今日唔見你既

準備沖涼

你講緊隔離？

我肥過喎
我都會鼓勵人減

快d去啦
依家係咪臭臭

Ys ar

有冇啲地方係單身狗啱去

你真係減得好勁

屋企

好攰 想抖下 唔想岀聲

好慘

我有fd仲勁

涼都沖埋 然後又開始餓

唔好嬲，呵返

今日做咩黎呀

今日點啊你

食嘢啦

食宵夜

點解我會鐘意咗一個有另一半嘅人 仲要我係最後一個知

肥婆慣架啦

你已經好叻

不了不了 會變豬比人劏

幾好 岩岩先返到屋企

咁鐘意嘅嘢好難控制
但真係唔好做第三個

得嘅

無做咩 睇左戲 食左糖水咁

話比自己知唔餓就捱得過

啱啱放工？

等你減左先咩你上山

餓唔餓呀你

我覺得未夠

Okay 減完

一定唔會 所以真係好sad
係咪個個正常樣又心地好嘅都封哂盤

嘩嘩嘩
你咁話我好傷心呀💔

岀左去

約左人玩仲唔開心咩

唔餓

我會遇到個好人嘅

輕左幾多呀

做咩唔開心

無咩既我

真係？

同你一樣了 咩得

未遇到姐
放心啦
你遇到一個實有第二個既

一齊忍口就可以唔變豬

喂呀

係用大人定兒童個隻？
我見兒童有寫話去被蚊蟲咬後所留下嘅黑印，成人就冇列明
我想買嚟去被蚊咬後嘅黑印同上次撞到膝蓋嘅疤

Hello

你而家咁咪幾好

無咩事啊

又唔講呀

呢段時間好難捱

繼續做單身狗算

食個杯麵先啦

真？

佢放低左 依加幾開心
日日有fd陪 又同仔仔食飯
我就自己一個係房單機

你見過d人咩同體重一樣重既嘢上山咩
山腳已經瞓低左啦

Cool緊牙
好忍得

咁你咩其他人上山 一樣練到線

大人用

Hi ching

我想瘦多少少

你都可以搵fd陪

你係咪介紹我睇生命中美好的缺憾？

為何深夜總是餓
整個宵夜過下癮先

咩你個心咩得囉

無啊 你好好啊 好caring

係呀
做咩呀

其實又真係無所謂乛⼀⼀*⼂

係咪讚緊我

好似好多野都唔食得 深色野？

有咩食

係啊

屌
係咪杜文澤果套

口花

無啊 仲未睇

啱啊
不過有時驚做老姑婆

多謝

係
我已經好耐冇飲凍朱凍啡凍幻茶啦
我想食咖哩呀

呢幾日飛起晒d friends 諗住毒自己一排 操下體能 溫下書 但寂寞真頂唔順

芝士烏冬

咁算

到失戀先知身邊有咩朋友值得信賴
自從失戀後睇到好多野

仲有第正套咩
日日得佢屌個電磁爐咋嘛

唔緊要啦
睇唔睇都冇所謂既

兄弟如手足
女人如衣服

除左個牙套就咩都食得架啦喎

但我想睇下

二

識玩
忍下就脫胎換骨架啦

好肥

睇到啲咩？

又算

會痴架

但好多稱兄道弟既都只是個契弟

我都應咗
算啦唔再關我事，無論點都

一餐半餐肥得幾多

牙線+牙縫刷

加油啊清

點忍呀 就黎頂唔順

講啫

笑死
次次都係度9up
D女永遠都係企係度唔知做咩

睇到自己好多既不足
身邊既人
好多人同事以前都留意唔到

我唔後生啦
why

點解呀

你唔like

所以依加先知有咩人先可以交心

Yes 傾下閒計就夠

咁咪好 有成長
又上左一堂

好麻煩
寧願忍口

咁你覺得係點？

見到身邊朋友一對對

快d比我捱過佢 做永遠既單身狗

訓唔著

出下火先啦

有大志呀，單身貴族歡迎你

無女

點會呢塵狗

係阿 呢3年都改變左好多 好多謝佢係我身邊

無架 就係想睇下喊下咋

有銀咪得囉

係

忍唔到食

無了，我好陌生人咁應佢機，覆咗幾獲之後就無回事

每個人都只能陪你走一程

大家好

單身狗

自己搞掂啦

但自己就....

到底搵返係咩心態呢 想點呢？

無啦啦做咩要喊

我以為絲打

我怕麻煩

改變左但太遲
佢都陪左我好多
一早已經要同我分
佢講得岩 呢年幾既時間係我賺到

啊！！！！！

有一雙手就能解天下事

I know that feel bro

我寂寞寂寞就好

我最老友個的個個唔係拍緊拖就結左婚，都唔好意思打搞佢地

紙囝又搞笑

正解

幾大？

乜

錯了

有咩錯呢

解決唔到寂寞

你幫佢解決 陪住佢

係唔會有人無目的對自己好架

唔知

人地都有家庭 有另一半

有
但唔會長久

對人好只會換黎大量傷心

點解唔會長久？

仲要cool幾耐

單方面付出係無用架

我都唔知？我有時覺得有，有時又覺得無

你有無成日咬果舊野？

種感覺好正

傷心完都係繼續對人好

你岩
得一個人付出
段感情唔會遠

咁聽覺得佢係好女仔

好難講

咁我寧願唔希望了

算啦 過左去就算啦

因為單方面會攰

比人當狗撚左幾年先醒

我都係咁 同埋我已經慣了

知道

所以要雙方

有排
Cool左兩個零月叻

所以好累

佢開心就得

只係我欠左佢佢一直都對我好好 無論係做戲又好 認真又好 我都係覺得佢對我好好

唔見左啦
識人做牙醫診所話舊嘢可以唔咬都得

有期望 失望會愈大

我好唔鐘意人喊⋯

一個人想著一個人

點解？

對方只會變到覺得理所當然，老馮

好 先會唔珍惜

成日咬咬下就會作嘔

呢個真

一個人的想念 兩個人的畫面

太好 都可以係分手理由

三年 話長唔長 話短唔短
但對一個女仔黎講都一定好珍貴
不過算啦 有好多野都返唔到轉頭
祝佢幸福啦

定律
有時覺得 都係唔同對人咁好
朋友 家人另計

諗諗下 就會喊

自己好似好無用咁
好唔鐘意果種無力感
雖然我係廢
但都唔想有人係我面前喊

付出夠就會走

因為 失望

係咪對得太入呀
你試下咬出d

都係一種發洩情緒嘅方法
我好眼淺 好多時候睇戲都會喊

行差踏錯 先知真正自己需要咩 後悔 改完 佢睇到 但年幾既時間我都證明唔到d咩 有時覺得自己好無用

佢話要咬唔同位喎

嚟 大家振作啲 唔好再諗唔開心
笑下先啦

我都係
喊包一個

恨錯難返
做錯事係要承擔後果
如果信任已經冇咗 再一齊都冇意思 只會辛苦大家

咁好啦⋯

依加只希望我可以盡我所能比佢過 一個人死好過兩個人死

好容易又會感動到喊

咩料

仲有 後來的我們

咁你都知自己錯咩
都係好事 對下一個 會更好

唔得喎

套戲 喊到

放手啦 佢都辛苦架啦

真係好鬼冇用

所以我諗通由得佢走 還番自由比佢

我之前唔係成日咬 佢都話我

又唔係既 係我哋比較感性

你真的 自由了

我未敢睇

同埋有時係控制唔到

仲係等緊佢回心轉意既一日

我睇卡通片 感動少少 都會喊

唔通我收錯風

同個女仔瞹昧關係中 佢都有100%鍾意我既
佢近排就成日有意無意問我地係咩關係 想我同佢表白

但問題係佢而家係外國讀緊書 一年返香港一次
搞到我唔知開唔開始呢段關係好

有咩虐心戲介紹？

唔知點解越嚟越眼淺，諗返起以前自己應該係冷血動物嚟

唔敢重睇

等到幾時.....
如果有下一個出現左 呢

我走

真係好難 一齊返已經唔係嗰回事 會有條刺

Metoooo

後來的我們 依然走著
只是不再並肩了

搞掂曬所有野了 攤左係床

幾時畢業？

我有啲朋友都唔咬

仲有3年

睇吓因為咩原因喊啦

佢有下個？

Um.....你都係想喊ja

呢度可唔可以9up架？

我明
以前條女都係咁
所以我好驚人喊

想虐心一下

我朋友會笑我低b

人無恥則無敵

鐘意就去啦

你

不用怕 摟住佢就得

唉 點先可以唔好ff咁多

我覺得自己仲逃避緊 仲係到呃自己 但其實我feel到佢係完全唔想番黎
只係自己未死心

但有啲真係好感動架喎

點解鐘哥哥講故仔有人理，我講無

昂坪棧道呢？～

我好難安慰你 因為你個原因...
如果你試過 你就會明白佢嘅感受

走得去邊
返黎陪我啦

抖下啦
聽日有咩搞呀

講就容易 但點維繫
我啲frd話我咁同網戀一樣

咁會點呀

秒速五厘米

聽日去影相

可以呀

佢哋會自己用手撳實啲

只要雙方有心

Molamola
散左好耐啦

未必有進一步 前幾日 識左個女仔 好岩傾 正常係可以慢慢傾 有得發展
但最後自己發現自己內心好抗拒 無再覆佢 自我消失左

好！

點先可以唔好咁易對人有好感

幾耐

未去過

臭臭

準備迎接國慶

我知我扺死 所以唔洗安慰我 我真係扺死

自我隔離

因為知自己未放低？

係難d，不過要有信心
最緊要唔好比自己後悔

所以唔好諗佢翻返嚟 咁樣對佢來講好殘忍

YouTube 好似有

其實係
但捱到就開花結果

去影咩相呀

好難過
但係我知對方都好似覺得我唔錯

都唔一定 long d 好辛苦

我都會

咦，呢個未睇
前排睇咗 明天我要和昨天的妳約會 小說
真係唔認眼淺都唔得

呢排都失眠唔知點解
有啲嘢好似想通左無再理
但久唔久又會浮翻上黎

禁住自己
同自己講係假嘅

好似有電影版
仲有 我想吃掉你的胰臟

誠意推介～

兩年幾啦

我都想係咁
我知道佢都好似對我有好感

走返去我個po度自閉

未試過

我都唔知 好似突然通左d野咁 內心好抗拒 連覆都唔想覆
佢知我未放低 話當互相陪大家傾計 但我真係接受唔到

Mark Ed thx ching

菲林 你呢？聽日去邊呀

佢都唔會架啦 都係自己呃自己 等自己仲捱得到

好似係，家陣去睇下先

回憶啫
唔好亂諗

一來有時差

又拋棄
明

咁就算啦
冇心機傾既話

邊有
開心都嚟唔切啦

不過要有心理準備 五公里 要行一日 唔使我解釋

我都唔想佢晒時間係我身上

好少見喎
去邊度影呀

我本身諗住一條友去行山
但依家都未諗到去邊同唔知起唔起到身

開心d咩呀
陣間幾點瞓呀

先五公里
2個鐘都行晒啦

你挽留我
唔知呀 你呢

因為太熱瞓唔到覺
表示聽朝12點機返香港

都話西貢等

佢近排成日chur我問我地咩關係

2點左右

你試下先～ 我覺得正常人唔得 ～ 我知道正常人一小時行四公里 不過係平路先得～

照舊2點半

一個人要小心啲

未諗到去邊影

冇開冷氣咩？
青係邊呀

認真呢

有 但係唔係房囉
佢係唔知幾多間房夾埋一個冷氣
TPE

其實正常行好輕鬆
我行龍脊到xx灣都係兩個零鐘

好

中出清
我遲啲都去

真

點解佢成日 明知山有虎 偏向虎山行
唉成年無見過佢
好想留係佢身邊保護佢

知道啦，都唔係第一次啦

去影人啦

咁慘
忍下啦

我主要都係去為維尼熊啲嘢咋嘛

可摸耳帶埋我去
塞我入gip得啦

Aaaaabbbbbbbbddddd

冇人比我影
我比較喜歡日系 所以諗緊點影

完左就算啦

超重喎清

肥婆

燥底modeon

周街影咪得囉

買唔計重量果d咪得囉

屌我啦

搭cx都限咗30kg啦

巧肚餓

咁互相有好感有咩問題啊？

忍唔打飛機就得

Cccccccccccccccccccc

去咗幾多日

對下一個好啲啦

唔會！

明

食少少嘢啦
唔好餓親呀

前排睇左this既電影

四日三夜
嚴格來講得三日 因為第四日朝頭早機走
但係尋日第三日已經用足半日 台北高雄兩邊走但唔知為乜

Okok 帶埋你去 加錢

已經好勁
我就忍唔到

有無下個都成問題

我都唔知
唔想為拍而拍咁

但好耐了 點算

我諗住同我個fd去阿里山 但佢平日最驚戶外活動 好驚俾佢哦我點解去阿里山 但我又好想去

我今日食左好多 但都餓

係咪真呀

你朋友去d疤深唔深色架？

會遇到

因為我鍾意中出人呀嗎
我覺得打飛機成日曬咗我啲精
所以我盡量寧願搵仔仔中出下 咁先爽

係 台灣機票唔貴

正常既
總係有幾日係食極都唔飽
食少少啦

屌 又嚟
食咗台妹未

手術疤黎

講經
點解我冇

佢都問得你啦

佢放唔低佢個ex

算了 我訓了 早抖

感情

你仲後生

去識返個台妹

得台仔1個
另一個明明本身講好咗但佢到最後唔敢 浪費Q晒我啲精

明白
唉，我膝蓋撞到係意外，平時最多機會就係留有被蚊咬後嘅深色印，我好惹蚊，想放心著短裙短褲真係難過登天

真係愛過就唔會完全放低晒啦
與其諗依d
不如俾多d愛俾下一個啦

咁算 不要不要

樓豬幫下佢

好啦好啦
早抖啦

驚咗？

老啦

唔要

我表示而家冇得瞓覺好眼瞓

okay

咁你咪各走各路

Yes

歪 台妹唔係幾好咩

冇噴驅蟲果d咩？

聽日返到香港先訓啦

食屎啦
我直架

一係講清楚先 佢放低左先開始

黑眼圈都出晒黎啦仲洗訓咩
瞓啦你7頭 ching

佢唔得 佢要我同佢一齊行

咁真係唔知點好

又俾屎我食

你唔會怕左咩

做咩喎

好朋友

搵個同樣都會全心全意咁去付出既
避就點都遇唔到架啦
乖啦，係時候學下面對啦

覺得港女溝通到仲正

過咗咁耐都冇乜嘢

愛的表現

我都覺

有冇好仔介紹

okay 係咪要食

咩叫好仔先

愛就食啦

人人定義唔同

臭唔臭

乖
會好返架
唔好喊

所以你既定義係？

少少

咁後生

需要嘅係時間

諗到話你知

咁仲俾我食

我都覺
明明我就大佢唔夠一年

快d諗啦

𡃁仔

有益呀

點呀
舊一代

我細你一年 但我咁痴線

可能夠一年呢

係時候學識接受新一個啦

有咩好處呢

唔急 遇到再算

正常係唔夠一年
痴心情長劍
Me like

嫌棄老嘢

你幾月啊？

你起下我底就知

唔會的

慘了 老了老了

暫時未諗到

咁諗到先俾我食

你話我𡃁仔先既

28/12

咁你細過我呀嘛

幾多歲啊？

會長命d

我有長生不老丸

做咩喊呢

咁你大過我呀嘛

老泥？

係床啦 想有人攬住我訓

咁點呢

係呀 係咪想食

攬住左
快瞓啦

Ho sweet

屌
會唔會識架我地

你真係好好人

冇呀
我唔mind

有冇美極呀

想sick我？

U want?

又食好人卡啦
做咩唔瞓呀

冇啲誠意 自備啦你

Sicked

有機會

你覺得呢

唔係呀 認真係加你分

惡死

不了 你冇咁多隻手

咁就惡

我咁耐都冇識過同月同日生既人
咁你幾月呀

咁依家幾分呀

又講牙

我邊度惡呀

你個心境

牙

係就快啦
拖落去真係機會渺茫

唉算

200

滿分幾多呀

你唔係話我惡咩

我又做錯啲咩

100

晚安了

睇錯左你就惡

冇

早抖啦 唔好諗咁多

咁好
快d去瞓啦
唔好捱夜啦

眼訓就訓啦

下話

早抖啦
Gd nite &nice dream la

咁你都未瞓

無事啦 日日都開心活潑 跳跳扎扎

55

你夠未

講經

Night

Real

咩夠未

學埋垃圾啲衰嘢

咁就好

新人留名

又呃我呀

你夠未（訓）

唔呃人架喎

垃圾？

Mk

紙仔 好似係

Now go

4mins left
3點先

已經係

你又識佢呀

Kk

識你

唔好食 曾拌麵好食啲

你講你？

呃人正衰女

知咩料啦

講u

又知

衰女confirmed

Ysssssss

睇緊秋天的童話

呀 聽日煮嚟食先

Why 我唔知

咩黎

唔信我

有冇我份

我知了

Come 係咪食

What

發哥同紅姑神戲都唔識? 00後?

最佳電話wo

有心事

點信呀
點會無呃過人呀

要去行山呀

咁仲唔訓

我好少睇戲
Sor

有呃過人
但岩岩無 同埋已經好耐無

請講

想碌落山

最佳電影先岩 自先

咁又話唔呃人
呃我既

癲
咪啦 唔夠訓就唔好行

我岩岩個意思係 岩岩無呃人 之後都呃人

輕鬆啦

之後都呃人

驚你有事冇人開post咋

唔呃人
證明我真係攰了 night

屌

衰女快d去瞓啦

所以唔夠訓唔好行

瞓啦瞓啦
10點前起到身就行啦

屋企好撚多嘢煩

煩咩

唔得喎 你要讚我乖先

我都睇緊 好正

我條仔係我面前同第二條女WhatsApp，扮單身

好 早抖啦塵狗

唔得喎 衰妹

嗚嗚嗚 冤枉啊

飛得

家事再加埋上次打風停電到依家都未搞好
跟住朋友又散咗 同父異母阿哥個阿媽入院

早抖啦

紅姑後生真係靚到仆街

乖乖地去瞓啦好冇

幾日前睇完

做咩飛我呀

五官端正到仆街

Okay 去訓就乖乖地 晚安了！

諗諗下諗到失眠...diu

今晚好正 唔洗開冷氣

好欣賞依套拍攝手法

同埋80年代 美國果種感覺

真係好多嘢煩喎
去探左老母先啦
之後再陪朋友啦
停電都要等師傅黎先搞到就唔洗急啦

晚安

唔知邊隻好。。。

我好熱喎

唉，以為分左手成年，時間會沖淡，點知好似仲未放得低

平時食飯影相永遠影自己碟嘢，然後send出去。今日行行下街話要影夜景，我陪佢影完轉頭見佢send 左比條女，好似係佢ex黎

偽毒不嬲燥底

應該都差唔多姐
有用會好好多既

慢慢啦青

分左手，究竟可以點碌返出黎

如果佢連條女都唔識尊重
仲光明正大咁搵ex
真係可以唔洗要

屋企好焗呀...

一係識第二個
一係等時間慢慢放底

好撚廢，冇咁既勇氣

請咗好多外國人嚟拍
有幾可 港產片可以拍到咁

開窗

一開始係冇
忍唔到就識做架啦

開左

最怕被蚊咬後留下嘅黑印，我好易留印／疤
btw我依家係度睇緊d化妝品成分

發哥真係型到震

聽日先睇啦
快d去瞓啦

真係唔知邊隻化妝品先最天然同allergen-free。。。
唔想訓呀

多謝你呀

啱啱同左鍾意嘅女仔表白

跟住呢

佢昏迷三日 未入到院
停電仲停埋光纖
點解可以咁煩

好鍾意佢